財經靚女KOL

已經有204 個人每月課金。其實佢講D 野都好basic ... 不過有個樣就大把人科水。。。做女仔真係好數。

父權紅利

咁叫靚女

snow e
人靚又有錢

佢啲眼影好阿姨feel

作為新手既我覺得佢講野算係簡單易明
又唔太悶 又學到野
算係咁啦

但我覺得佢唔算靚

唔令= ='

雪 e 叫靚？Rain 唔靚？ 連燈仔既審美觀。。。

... 咁多財經KOL 講野最唔掂就係佢。。。

炒股都要用毒撚定義靚女，無料到走去subscribe

真係十億都唔夠輸

靚？

幾令女

第一佢唔靚，最多叫正常，同埋都3章幾，你睇佢啲相就會發現對眼啲紋極多，明顯之前喺DB做到burn out晒

佢講啲嘢喺好教科書式，穩字行頭，搵開大錢嗰嘅連登仔冇必要睇佢

不過比起龔成條撚屌佢算好心機，出片之前做足功課同埋會講得好白，新手聽得明

睇開money manta

睇青姐好過啦，日日係度屌鳩師奶廢老

仲要勁大波!

咪係連登推啦，拉

其實大家平時聽開youtube邊d財經channel攞idea炒野？

佢d英文好唔掂

阿姨我不想努力了

條條片都要用2 倍速聽

分分鐘呢類人係有人請佢出黎跟稿讀…
即係明知1個麻甩佬講可能無咩市場，揾條女/老婆出黎講，咁就男女通殺

HI-jo-jam

Hydrogen 都唔識讀 教人投資

咁都叫靚，食開屎？

咁英文好唔好同可唔可以教人投資又未必有關係既
不過純粹想講都叫做過大行點解英文可以咁差姐

對奶好細

佢連基礎科學都唔識 然後教人買氫能源貨車股

佢完全係照copy間公司野 就話好得好得

無背景知識就咪叫人買 結論鳩up Kol 一個

大行都可以有好多職級既

204好少姐

佢教人供股架喎

大行都可以識人好過識字既

靚女

一圖整合FuckBook四大罪狀！！！！

冇樣都算.
波仔都唔露下.

點解連登仔要踩人

見近排氫能源爆升就搵黎講 慳返唔少出片既時間
遲下固態電池出嚟唔知個市場會點呢？

NKLA? 信佢真係死得

大家討論下 大把人笑緊供成啦

好撚樣衰

有人認為娛樂圈，空姐，分唔到。。我認為KOL都分唔到

有睇下，覺得唔錯，教人既時候都有戴頭盔。啱唔啱睇就見仁見智

唔開個台鳩up吓，點搵水魚上釣

建議：摺撚咗佢

幼眉藍眼影紅唇
跟大家樂d姐姐學化妝

睇撚錯左 勁靚女OL

我都係出返去先

邊個有料D?

哨牙你都啱

佢有陣淫味
似d港女死八婆

又係話人講啲嘢好basic
係咪basic 嘢唔可以喺youtube 講？

好似呢個後生靚女啲 把聲又好聽啲

只係youtube 大把依D basic片, 唔明佢有咩特別啫.

頂盡正常中上

其實財經kol來講佢最少算中上掛
樓上睇開咩港姐級財經kol介紹下

內容黎講就有待進步啦，
唔識野會覺得佢講野簡單易明
真心想學野會覺得又慢又唔入肉

.................

因為佢吹水

算靚啦 4,50歲牙叔j到仆街添

連登仔唔好搞人啦

穩陣仔lor
不過呢啲已經大把人講過
只係邊個講 你岩聽d啫

一定係靚靚abbie

係咪俾左廣告費？幾日唔埋就有post講佢

佢啲錢攞去做善事咋wor

話d野basic/片面，咪當for新手或一d真係無咩理財觀念嘅後生仔囉
唔明點解要踩

富途果條女仲正 好有淫賤女人味

連登啲口味真係好獨特

女trader黎講，我淨係會睇呢兩個，算係靚女又有料

佢喺DB做咩department?

奈奈你呢？

我咩？
我又唔係kol

圖呢

又有歌又有分析，勁過佢地多多聲
你係連登KOL

Mila 有d 料，佢sell 研究勤力。

佢d 野太basic

其實投資 簡簡單單仲好 同埋每年不斷都有新手入場

唔撚明上面有班撚屌 係要扮撚曬野 話咩 教既野好basic

奈奈大波過佢

好似CCTBB某個啊嬸

點靚法?完全睇唔出

啲comment 讚佢英文好聽嗰下好笑

一來唔靚
二來佢叫人長線投資5年，但噤後生退休，即係做左高風險野
咁樣好冇說服力

佢的確算係無料到既財演
靚就真係唔算
百貨應百客

講靚既話，Mila Yuen靚d

結咗婚未......

咁樣叫靚女？連登仔真係宅到呢...

供邊隻先

小朋友驗眼.jpg

馬會個沙拉算唔算

三乳司儀

avp, global transaction banking
前排有個post有人爆咗出嚟
唔知堅唔堅

其實我都唔明 點解網上睇下相
都要咁低要求
又講埋啲咩死毒撚比你屌你屌唔屌
除咗唔係真係有得屌
齋睇相 又唔會掂同見到條友
咁都無要求 先至on9
我諗大部分人揀av打j 都唔會求其一套就算啦
永遠最耐就係簡av個個時間

用嚟生仔好

真

圖呢?

成日搵打手上黎宣傳

扮cutie 嗰下

樓主扮哂野又暗啞底吹奏呢條女，之前已經係另一post係咁宣傳條女，極懷疑樓主係本人

只有岸鳩既先會睇呢條女既 channel.
課金？

死啦 我覺得幾好波

前有線主播
個樣係幾淫

Linkedin 係搵到個喺gtb做嘅rain.但係個部門唔做bond, ipo架啊 開頭以為佢做ibd/gcm添

好似有人講過佢炒BTC 致富？

有巴打話佢有段片講過自己買過

佢嘥氣啦，依頭叫人5年hold，嗰頭開live 就話「大家tsla 有冇執到啲」
hold 乜春

真係好淫
條女應該係會追撚含果種

成日覺得佢好似駱駝

YOUTUBE個個? 前主播緊正

以前睇有線 J佢對腳

股票只聽燒山

有實戰經驗

最熟

不過生意佬笑笑口

信唔好自己諗

有個閪的窮得去邊

下面果個流到仆街啵

花宮あむ 幾似佢

靚女？。。。。

未見過女咩. 咁廢都課金.

好那正，有留意佢

大劣g
身材又平又唔靚

佢好似之前先睇Tesla跌

起碼肯貼倉 推介唔少唔同類型好股票
而家睇女定睇股票推介？

6月辭左佢而家有咩搞

HYLN啊推咗好多人落火坑

移咗民都特登用廣東話拍片俾香港人睇

個妝同企街有咩分別

佢好有心機做，你話無料唔靚咪算
D說話使唔使咁難聽

連登仔見識廣 識嘅人都手握內幕貼士 而且20歲前已經退休 樣靚身材正 呢啲貨識睇唔上眼

支牛主持

職位唔高
department又流

做支牛
拉

嗰段片佢扮睇圖9up
實質係睇升

條友做corp bank扮capital markets/ibd出身。。。睇佢講入行嗰條片已經露晒餡，明顯係一知半解

點解要充大頭鬼呢

我知連登個個股神，但求啲批評唔好去咁盡

唔靚 但順眼 又幾有心 又廣東話 貼地 支持下啦 又無叫你課

邊條？

點解做ibank可以英文咁差

睇過佢條講入ibank嘅片
佢好似算半退休咗 依家應該靠YouTube 投資 股息個啲被動收入 財務自由
其實咁都幾寫意

無人講過做ibank要英文好

睇女去成人台啦on9

依家香港啲ibank越嚟越少香港人
有呢啲本土學術YouTuber 其實都難得
多個channel學嘢 又無收你錢 何樂不為

呢個財經女kol

sor i mean 佢邊條片露餡

ching知啲啵
呢啲好多都係寫稿讀稿兩個負責
寫稿就真係要識 淨係負責寫
寫完請個靚女返嚟上鏡讀稿

仲有條片講大行人工福利 明顯又係知d唔知d咁款

最好勸你睇少d

佢話banker, 冇話ibanker.
厚面皮既話銀行櫃檯數錢果個都可以自稱banker

佢已經好過供成好多

白雪雪想奶

的確係冇自稱ibanker,連登仔屈人

真 而家ibank講支那話都唔講英文啦
成班人重係到笑人英文差

價值投資玩家嚟，個人中意小風多啲

塊面月亮咁